【武漢肺炎】7成受訪保險經紀稱現時月入少過7千蚊 多自僱兼無供MPF嘆未受惠防疫基金

[即時生效]以後邊個再鬥黃就原地做一set體能

保險公司應該出返份保險被經紀買

保險狗賺到盡仲想攞錢？

冇買失業保險?

食屎啦 垃圾行業

個個都有撈有車，驚閪咩。